不如搵人翻譯三場辯論 等多啲中老年人多啲認識侵侵

認識黎做咩佢哋有票係手？

我覺得起碼立場都一樣先，你咁講咁打緊外國戰線嘅巴打全部都嘥氣啦 根本冇人會對中共做啲乜

就算係黃絲都唔了解啦